【中美貿易戰】兩國實力「大曬冷」 中國仲有這張王牌未打出

美國總統特朗普（Donald Trump）公布對中國多項進口貨品徵收關稅，涉及大約600億（美元・下同），以懲罰中國竊取美國企業技術。中國隨即反擊，宣布對美國進口的30億元產品加徵關稅，中美貿易關係頓時戰雲密布。
去年美國對中國貿易逆差高達3,752億美元，在貿易戰中看似「無得輸」，但中國尚未翻出的「底牌」，卻可能直指特朗普的軟肋，迫使美國重回談判桌。

HK01

紅底01

人地3千億會唔會比你30億拋疾啊

600

人唔笑狗都吠

乜撚嘢王牌咁大把呀

係就快啦
唔好成日夢遺

又係農産品

全民做農夫

香港工業再起飛
幫中國D 鋼「加工」個made in Hong Kong水印
再幫美國 重新包裝大豆 變維記大豆

hk01: 想知再講

好撚驚

唔好逼我出絕招呀

而家係咪弱智嘅都可以做記者？
Price elasticity of demand 識唔撚識?

中國底牌 透明的嗎？

一隻將軍掉埋去，乜都唔使捉

咁記者又真係唔駛讀econ 既 經濟記者除外

王牌就係資助全部支那人去美國
一出依招全世界都跪低

中國是最強大的

好恐怖

個記者講個d野同樓下阿叔咁上下水平
完全無水準可言

唔識就唔好寫啦

容許每日150人偷渡入美國。

咪就係。叫個記者自己用個死人腦諗吓，中國有超過兩成糧食要入口，而美國糧食佔世界產量幾多。唔美國入口你想換邊撚度入口？換唔撚到(或換得少)的話，加100%稅都係要買㗎啦。粥粉麵飯一齊加價一個double, 嗰位弱智記者係咪可以即刻食少一半？

王牌已經出咗，就係搵燒山燈美國

點解班五毛冇野講

仲以為係打飛機

就係專寫畀班傻鳩老中坑睇

班廢中廢老小學都唔知畢業未當自己經濟政治博士亂鳩up 睇兩睇飛機文就又去同朋友圍埋打飛機

又賭白頭片拋人，係全世界都知大中共空心老倌

可能係想講賣美債 , 支那論壇當正係核武

即係咩

曬冷？
美國都大把牌未出 the first of many 咋

班人完全無視賣完國債等同貶值人仔

電腦分析....唔係7就係J

無錯 鬼佬知你識含撚
但係未必知獨龍鑽先係你看家本領

Content farm 式標題

人海戰術？

擺啦 仲唔擺 擺啦嘛 喂擺呀

個笑話幾好笑

十三億難民未出

咩底牌呀，係咪冇辦法求其9up放上網等連登仔幫手諗

阿q精神

對進口農產品徵稅?大陸人食乜野?食有毒食品?

寫英文比美國佬睇麻, 寫中文嚇到我呢

反正早排習帝咪提議大學生番鄉下, 啱曬啦, 叫班大學生番歸種大豆, 又唔洗係美國入口, 又減輕到城市負擔

係辛苦曬班大學生上山下鄉

01

乜王牌咁Q巴閉呀

係咪個記者太弱智
連五毛都唔想入黎撐

出招啦仲等咩

啲地污染晒，種條毛咩

你班友
一人一個負皮

哩個真

迫使美國重回談判桌。

subject object

01永遠都會現形

王牌係派一百萬個支那閪去美國任砌，美國佬精盡人亡。

強烈要求習主席馬上出底牌。唔好比美國佬咁叻叻， 點都會贏。 姣叻叻 （新標題） 送比01

每日都有黑社會日日賣核彈俾啲弱勢國家，唔洗成個核彈賣，教晒人地點整同暗地提供材料就得

我本來不想用這一招的

叫彭麗媛幫侵侵含？

嗰一百個支那閪會爆閪而亡先

畝產10萬斤
怕乜野冇糧食😎

應該係賣美債
不過中國班五毛唔知美債係乜，以為係囉住d債券「叫」美國還錢果種 😂

特朗普民望係點關你支那狗撚事咩

王牌就係中共最叻既黑材料啦

600億係稅 30億係產品價值

你唔洗食?

天宮一號係咪中國最後一張王牌呀

收嗲啦中國狗 得把聲

中國靠美國先有飯開，收關稅/禁農產品迫美國就範，即係：